牙笠入一入黎

備戰成點啊

笠水閪應該電腦手機都熄撚晒

就算我落左地獄都記得你

今晚觀塘見

我實燒多啲錢比你買鍵盤

binc